大家喺屋企用咩喇叭聽歌

想買隻唔洗太大既（電腦喇叭咁）
有冇話黃金、旺角邊間比較信得過